﻿{Passenger} ---> [Validation Pipeline] ---> [...] --->

[Service Auth Pipeline]
	- ตรวจสอบ Api Key

[Psgn Flush Pipeline]
	- ตรวจสอบ Flush

[Psgn Validation Pipeline]
	- ตรวจสอบ ID
	- ตรวจสอบการ Ban
	- ตรวจสอบ Quota ที่จองได้



=======================================================
==== Api ตรวจสอบรถใกล้
<In> [Lat, Lng] of Passenger
<Out> Array of [DriverID, Lat, Lng]